如果一定要揀 寧願條女有口臭定臭狐

口臭
臭狐

臭孤

臭鳩

臭狐

咁識食呀安答

含得多所以口臭？

有冇安答條女兩樣都有

臭狐好易醫，口臭有好多原因同難醫

臭錯sor9

Both

總之臭都係死

兩樣都遇過
你話un靚都係咁話

爆閘狗

揀個唔會眼殘，廢時入錯post

我問緊口臭定臭狐
睇黎係安答你入錯post

巴禾子狙我仲落力過狙D真爆閘狗

SOR9,情不自禁

不知幾正

回錯 sor9

我ex 有臭狐，做左小手術就冇

因為佢仲有口臭所以變左ex?

有J

手術幾錢，我都想做

你諗下, 你同條女打車輪比較多
定係奶條女隔甩底比較多

就會知道答案